香港上映緊現實嘅九品芝麻官

最近發生嘅「原告變被告，被告變原告」嘅事，令我諗起九品芝麻官，於是乎今日就重溫左一次。

明明阿常威不單殺人一家十三口（連狗），仲姦埋人地，都可以死都拗返生，仲要戚秦氏變咗犯婦人，好彩有我地包龍星大人苦練一隻金舌頭，鬧遍天下無敵手，救反戚秦氏。

但係，入面有會聽得入忠言嘅皇上，又有高手高手高高手嘅豹子頭可以捉住常威，我哋香港又有邊個？